［南區撚入］ 12月23號和你Lunch , 這個聖誕不再孤單

12.23 (星期一）
1230-230
黃竹坑老地方

這個聖誕不再孤單
有成班手足陪你過
誰是香港人？
你

既然時間話比我地聽香港人可以堅持到半年之長

我地係咪要岀黎話比手足聽我地未放棄呀

岀呀
不了

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行